有冇識人武肺前係做導遊領隊個類，宜家做緊乜？

應該全部都係停哂薪

日日做是靚牛

雞
鴨

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

印老闆從來無受影響

空少空姐都係啦

做雞

Waiter

識人武肺前做導遊，宜家做緊移民公司

香港地肯做點會餓死

foodpanda

做返廚房

移民公司 fat fat 啦

個心應該好難受
之前日日有得去唔同國家

變做食評家

上連登果po果隻

Youtuber

返工搞活動識,不過佢係藍絲,個陣帶團去西九坐高鐵,大三罷去唔到發晒爛炸

依加成日send whatsapp叫我睇佢條channel介紹本地遊,訂購美心年糕有折

邊有咁多阿君
好撚多買哂樓
香港一層 強國一層

後生就真係轉行

識人做賣機票酒店
而家做緊保安

兒家做緊是日靚午

武肺前做導遊 依家做生意

正想講